大陸上到連登(呢加先知

大陸上到連登

放在天安門的東西準備好了嗎

平反六四

香港萬歲

電腦暢通無阻
手機睇到post list，但要VPN先睇到內容

明天一早天安門集合，兄弟會帶東西來支援你！